imax副垃圾眼鏡好撚蒙

但除左之後仲蒙緊

劇透狗 bam

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

面油/精積